有冇人學資處漏報

岩岩收到封警告信
話我漏報父母銀行戶口同報錯收入

我即刻上返網睇
原來我申請表個到收入寫左一個月而唔係全年
仲有兩個銀行戶口打漏左

但係收入證明同個兩個銀行戶口既資料我都有交齊

純粹係申請表寫錯

想問咁樣批既機會大唔大？

星期日又打唔到電話問

睇佢個名都似係老姑婆嚟
寫錯申請表又唔係冇交資料就問都唔問出警告信

批既機會唔大
試過
拿拿聲補交啦屌

我資料一早交左

係申請表寫錯

點解睇名都估到係老姑婆

個名似係老一輩先會用

你有責任CHECK自己申請表有冇寫錯架喎
寫漏兩個戶口

出封warning想你下次小心啲姐 佢都係打份工 唔通你旨意佢當你世侄咁慢慢教你填返 咪玩

你咪好彩 申請visa 移民有哩啲甩漏直接ban無灣轉

兩年都係咁申請完全冇問題

有咩補交對資料有咩問題都會打電話問清楚
唔洗一嚟就警告掛

我係有報到個兩個戶口
所以佢先知我寫漏

填份form都可以咁唔小心 又唔double check 點做大事？ 政府真係值得資助你？

姐係點 你兩年一直都填漏嗰兩個account?

定還是你之前填啱今年填錯

點都好 一直填錯姐係已經畀晒機會你 唔係一嚟就警告

之前填啱今年填錯就更加抵畀人警告啦 玩咗咁多年重有得錯

都係嗰句 人哋打份工你吓吓旨意人打返畀你問清楚會唔會太過大安旨意

而家出返封warning相信你往後可以製造少好多麻煩 何樂而不為

同埋你話之前有問題會打畀你咪姐係已經唔係一交手就出警告信

而家討論個問題係批既機會大唔大
點樣處理係最好

成班建設性意見又冇

淨係係到明嘲暗諷

你一開波就話人個名似老姑婆 而家收返啲明嘲暗諷嘅comment咪應該

連登係咁架啦 得嘲諷無建設 但當你一開波都係嘲諷人嘅一份子 到而家都係 講啲咁嘅嘢會唔會太無自知之明？

佢年年都唔同人審核架

佢會對資料有疑問既，可能係戶口有筆支出用嚟做乜咁樣
就會出信或者電話問詳細

之前都有報個兩個戶口，係今年眼殘冇打到落去

但係兩個戶口既月結單都有交

唔洗死撐啦
呢d自己野 寄出去之前都唔check清楚
人地淨係比warning你已經好好

樓主性格真係極品
自己漏報在先仲可以串柒柒話人老姑婆
人地捉住你隻西手教你填form好未？

呢d人最好唔好批俾佢

填漏三年你都斷唔小心

有撚病
自己錯 屌鳩人
上網問人又屌鳩網友
你個死賤種 唔批就有天理啦
又窮又㭍

你錯得咁誇張嘅

取消樓豬資格啦 表都未識填學人拎資助

填份表都甩甩漏漏
講，你依種垃圾憑咩攞資助？

漏交咪補交，第一次冇乜野，我都試過

有咩問題

講到自己未試過做錯野咁